#1. Question: What large language model (LLM) is the AI-powered system described in the paper based on?
A) GPT-4o
B) DeepSeek-V3
C) Llama 3.3 70B
D) CodeGen
Correct Answer: C

#2. Question: What cloud platform is used for processing the LLM?
A) AWS
B) Azure
C) Google Cloud
D) Groq Cloud
Correct Answer: D

#3. Question: Which technique is used to search for relevant content in uploaded PDF documents?
A) Keyword Search
B) Regular Expressions
C) Retrieval-Augmented Generation (RAG)
D) Natural Language Processing (NLP)
Correct Answer: C

#4. Question: If the requested skills are not found in the uploaded document, what does the system use as a fallback?
A) Asks the user to upload a different document
B) Terminates the process
C) Pretrained knowledge base
D) Generates random questions
Correct Answer: C

#5. Question: What is the primary role of LangGraph in the framework?
A) Document structuring
B) Workflow management
C) Vector storage
D) Semantic analysis
Correct Answer: B

#6. Question: Which database is utilized for optimized vector storage?
A) MongoDB
B) PostgreSQL
C) ChromaDB
D) MySQL
Correct Answer: C

#7. Question:  According to the paper, what is one of the key benefits of real-time processing in assessments?
A) Reduced storage requirements
B) Lower computational costs
C) Immediate feedback to students
D) Simplified system architecture
Correct Answer: C

#8. Question: What is the purpose of using Hugging Face embeddings in the system?
A) Document parsing
B) Semantic analysis
C) Vector storage
D) Workflow management
Correct Answer: B

#9. Question: What is used for document structuring within the framework?
A) LangGraph
B) LangChain
C) LlamaIndex
D) ChromaDB
Correct Answer: C

#10. Question:  What does Bloom's Taxonomy help assess in this system?
A)  Emotional intelligence
B) Cognitive complexity
C) Technical skills
D) Reading comprehension
Correct Answer: B